Apex 邊張顯示卡

邊張好

1650 4gb?

Titan RTX

gt1030

垃圾

香城online好玩

2080ti
反正冇比筆直

有新買新

玩乜解像度幾多Hz嘅Mon㗎

正解

1030 玩480p
岩岩好

gtx1050or1660, 揀新唔揀舊

gtx1650

個數字越大性能越好
我會推薦 9800GT

襯你

A卡 RADEON 9800 XT
個數字同 9800GT 一樣,應該都勁過堆2XXX幾條街

RX550啦👍🏼

無限筆直 全部買晒逐張試啦

rtx8000

Voodoo5 6000

水冷版 940mx

玩唔到囉咁久